信報簡卓峰號稱波浪大師、開班授徒，恆指成個圖180度改變數浪方式

2018年2月1日
簡卓峰 突圍而出
道指10天線失守利淡 港股提防見頂

直接睇圖

======= 傳送門 ========

2018年1月15日
[另一燈神] 恒指十年萬點上落 32000關前待變 - 簡卓峰 突圍而出

直接睇圖

補充資料

請問簡卓峰何時會道歉？
2017年08月10日 12:03 (其他)

簡卓峰先生在2016-08-18的信報發表題目為：道指升軌失守 恒指黃昏之星2浪見頂。

文中寫道:現在，標指又創新高，形成更大的喇叭形頂， 9RSI及MACD又頂背馳，MACD熊差距，預料蓄勢大跌逾50%，反映港股絕非牛市已重臨，但如果港股日後出現牛市，本欄會認錯及致歉。

由當天至今天，簡生也持續看淡，我想請問，簡生何時會道歉？

以下是簡生一年來發表的文章題目：

2016-10-05
恒指9月射擊之星 長和似形成頭肩頂

2016-10-20
恒指中行日經似大小頭肩頂

2016-11-14
恒指頭肩頂（3）浪尋底

2017-02-28
道指11連升覓頂 匯控失守升軌尋底

2017-03-28
道指七連跌 港股雙頭告急

2017-06-19
恒指2浪後抽完成 展開3浪跌市

2017-07-05
港股10年一災 7月黃昏之星啟動

2017-07-10
恒指2浪見頂 3浪尋底至明秋

link: